\documentclass[
				12pt,
				a4paper,
				twoside = false,
				titlepage = true,
				bibliography = totoc, %bibl zu InhVz
				listof = totoc, %Verzeichnisse zu InhVz
				numbers = noenddot]
				{scrartcl}

\usepackage{mathptmx} % Verwendung von Times New Roman als Font und Unterstützung mathematischer Symbole
\usepackage[onehalfspacing]{setspace} % 1,5 Zeilen Zeilenabstand
\parindent 0pt % Setzt Einzug beim Absatz auf 0pt
\parskip 12pt % Setzt Abstand zwischen Absätzen auf 12pt

%%%Textüberschriften%%%
\usepackage{titlesec} % Ermöglicht das Anpassen von Textüberschriften
	\titleformat{\chapter}[hang]{\Large\bfseries}{§\thechapter. }{0pt}{} % Fetter Text; Kapitelnummerierung mit Punkt und Leerzeichen
	\titleformat{\section}[hang]{\large\bfseries}{§\thesection }{3pt}{} % Fetter Text; Unterkapitelnummerierung mit ...
	\titleformat{\subsection}[hang]{\normalsize\bfseries}{§\thesubsection }{3pt}{} % Fetter Text; Unterkapitelnummerierung mit ...
	\titleformat{\subsubsection}[hang]{\normalsize\bfseries}{§\thesubsubsection }{3pt}{} % Fetter Text; Unterkapitelnummerierung ...
	\titleformat{\paragraph}[hang]{\normalsize\bfseries}{§\theparagraph}{3pt}{} % Kursiver Text

\setkomafont{disposition}{\normalcolor\bfseries} %Chapter-Überschriften werden in Times New Roman geschrieben

%%%Kopf- und Fußzeile%%%
\usepackage{fancyhdr} % Einstellen von Kopf- und Fußzeile
	\pagestyle{fancy} % Für alle Untergliederungen außer \chapter u. A.
		\fancyhf{}
		\fancyfoot[R]{\thepage}
		\fancyhead[R]{\leftmark}
		\fancyhead[L]{}
		\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
	\fancypagestyle{plain}{ % Das Überschreiben von plain ist notwendig, da u. a. \chapter immer pagestyle{plain} nutzt
		\fancyhf{}
		\fancyfoot[R]{\thepage}
		\fancyhead[R]{\leftmark}
		\fancyhead[L]{}
		\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
	}
	
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Allgemeine Pakete %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%Kodierung%%%
\usepackage[utf8]{inputenc} % Kodierung damit Umlaute direkt eingegeben werden können
\usepackage[T1]{fontenc} %Schriftkodierung für korrekten Zeichensatz

%%%Symbole%%%
\usepackage{eurosym} % Eurosymbol mit \euro{}
\usepackage[nosumlimits]{amsmath} % Mathematische Symbole; nosumlimits: Grenzen werden neben das Summenzeichen gesetzt
\usepackage{amssymb} % Weitere mathematische Symbole

%%%Sonderfunktionen%%%
\usepackage{url} % Hyperlinks mit \url{}
\usepackage[ngerman]{varioref} % Erweiterung der Referenzierungsfunktionalität
\newcommand{\tabitem}{~~\llap{\textbullet}~~} %Ermöglicht das hinzufügen von Bullet Points in Tabellen mit dem Befehl \tabitem
\usepackage{here} % Ermöglicht es mit H in der Optionsangabe Flußobjekte fest zu verankern
\setcounter{secnumdepth}{5} % Tiefe der Zählung der Gliederung bis Ebene 3 (chapter: Ebene 0) => Bis Ebene 1.1.1.1.
\setcounter{tocdepth}{5} % Tiefe des Toc definieren => Ebene 1.1.1.1. wird angezeigt
\usepackage[all]{nowidow} % Paket, um Schusterjungen und Hurenkinder zu vermeiden
\setnowidow[3] % Mindestens 3 Zeilen auf nächster Seite
\setnoclub[3] % Mindestens 3 Zeilen auf vorheriger Seite



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Formatierung von Abbildungs- und Tabellenverzeichnis %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[titles]{tocloft} % Die Option titles ist wichtig, damit listof=totoc gilt und wegen der Formatierung
	\renewcommand{\cftfigpresnum}{\bfseries Abb. } % Abb. in Verzeichnis
	\renewcommand{\cftfigaftersnum}{\normalfont}\settowidth{\cftfignumwidth}{\cftfigpresnum} % Layout
	\renewcommand{\cftfigaftersnumb}{\quad} % Abstand zum Bezeichner enspricht der Breite von "m" im aktuellen Font
	\renewcommand{\cfttabpresnum}{\bfseries Tab. } % Tab. in Verzeichnis
	\renewcommand\cfttabaftersnum{\normalfont}\settowidth{\cfttabnumwidth}{\cfttabpresnum} % Layout
	\renewcommand{\cfttabaftersnumb}{\quad} % Abstand zum Bezeichner enspricht der Breite von "m" im aktuellen Font


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Hyperref für PDF-Erstellung %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage[
			pdftitle = Clubordnung\ des\ bc-Studentenclubs, % Titel des PDF's
			pdfauthor = Lars\ Drewes,% Autor des PDF's
			colorlinks, % Links sind farbig
			linkcolor = black, % Farbe der internen Verweise
			citecolor = black, % Farbe der Zitate
			filecolor = black, % Farbe für Dateilinks
			urlcolor = black % Farbe der URL's
			]{hyperref}

\usepackage[color=yellow]{pdfcomment}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ToDo's und Markierungen %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%		

\usepackage[ngerman]{todonotes} %Angabe von todo's mit \todo{}
\newcommand{\todos}{\todo[inline]} % Verwendung von \todos führt direkt zum Inline-Kommentar
\usepackage{soulutf8}
\newcommand{\rework}[1]{{\sethlcolor{Red}\hl{#1}}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Geometry zur Angabe der Seitenmaße %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Sollte als letzes eingebunden werden, da viele Einstellungen des Dokumentes angepasst werden
\usepackage[
			includeheadfoot, %Kopf- und Fußzeile werden mitbeachtet
			paper = a4paper,
			left = 3.5cm,
			right = 2.5cm,
			top = 1.6cm,
			bottom = 1.3cm]
			{geometry}

\begin{document}
\include{Deckblatt}
\pagecolor{white}
\newpage
\textcolor{white}{.}
\newpage
\tableofcontents
\include{Inhalt}
\newpage
\pagecolor{white}
\textcolor{white}{.}
\newpage
\pagecolor{black}
.
\end{document}